---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۱۸۰
---
# مناجات شمارهٔ ۱۸۰

<div class="n" id="bn1"><p>الهی کریما دل من کان حسرت است و تن من مایهٔ درد و غم نیارم گفت که اینهمه چرا بهمره من نه دست رسد مرا چاره من.</p></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>مرا تا باشد این درد نهانی</p></div>
<div class="m2"><p>تو را جویم که درمانم تو دانی</p></div></div>